［GOGOGO!］逸璟‧龍灣累售6伙 中冶：項目｢物超所值｣ 不會減價；海傲灣明年或加價加推 九建：有信心呎價創3萬元

中冶置業香港有限公司營銷總監胡英表示，逸璟‧龍灣迄今累計賣出6伙，會視乎後市表現考慮會否加推。胡氏又指，目前樓市屬正常調整，本港經濟仍然穩健，未見市場購買力出現問題；加上項目｢物超所值｣，因此暫時不會減價。
--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
九建旗下油塘海傲灣累售80伙，套現4.2億元，最高呎價達24,365元，屬中層海景戶。九建市務及銷售部總經理楊聰永指，明年新年後有機會加價，有信心呎價可達3萬元。

他續稱，項目在18日內沽出30伙，在淡市中能夠「幾乎日日開單」已屬十分好的銷情，又相信居屋抽籤後會釋放購買力。

楊氏指，未來不會再推出優惠吸客，認為現有傢俬、家電優惠已相當吸引；又指項目用家佔6成半，餘下3成半為投資者。

海傲灣會所將引入VR智能模擬滑雪機，更是全港首個住宅項目引入，楊氏稱冀能吸引年輕客群。

同系西營盤63 POKFULAM已沽出240餘伙，餘下2成半將待明年以現樓推售；而將軍澳項目會於明年或2020年第1季推售，涉及逾1500伙。至於紅磡環海東岸，楊氏指入伙日期由8月延至12月，因正待批入伙紙。

咪加價囉 最都自己坐晒d貨

話時話空置稅開始收未

高爆區淡友影都無埋

Hehe,個個發展商都聯手唔減，淡淡又贏，又可以繼續等樓爆了

依期啲樓花成兩年先入伙，仲要空置一年先收空置稅，前後都三年，到時賣唔出咪轉租囉，你估發展商真係驚空置稅咩

三年後你估樓價會跌定升?

你同我定都得啦

立會實比人拉布

發展商訓撚醒未

直接40000尺唔駛煩

又相信居屋抽籤後會釋放購買力
居屋折後六千蚊一尺，你講緊三萬蚊一尺，點解講到係同一客源咁

因為要營造搶購現象

個名好中二病
係咪一定要講埋停頓位

購買力呢？
今日咁多人沽港股，係咪抬錢要入市

空置稅真係得啖笑
你估地產佬唔會轉嫁返落去買家度咩

因為貴先冇人買
轉嫁空置稅比買家結果咪仲冇人買

咁就一年，上年仲話信心加價到3萬，點知貨尾部分原價出售，部分要改賣為租